屌你老母咪撚再搞地鐵啦

On9,你地未出過街？之前地鐵壞咗有幾撚影響到香港政府呀？依家十點開會，做依d 濕鳩野不如出黎仲好